[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1999)

1

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

fast

1999

3-2

未

停角

水晶宮12m

1-0

未

後悔8.5足水無入

每次有696嘅波就有我嘅出現

5c-5

好記得巴打一開POST就輸錢
我都係潛先

2-3 ！！！

角球

試下齊心開9.5b

羅湖城fg ✅
烏法半大 ❌半場波膽1:1❌
安治2/2.5大 ✅安治fg ✅
Fg 富咸 ❌
Fg 愛斯賓奴✅
Fg 施亞拉❌
Fg 颶風隊✅
即場颶風隊6.5大角 ❌
Fg 閪鯨
Fg 696 （超重心）✅
閪花 9.5大 要埋佢2.5細波
696 2.5大 ✅
利狗1.5半大

繼續

上啊柏電閪鯨

角啦好嘛

對哂

40分鐘唔夠就5角 癲

696快c

ccc

半4全11 見唔少

傻鳩先買柏雷

鯨半場一球先

閪鯨啲人係咪冇腳個個企撚晒係度唔郁

呢兩隊垃圾，全場都無入球

射啦中CUP大位做乜春

名客屋1-0

岩

柏雷barcode完都冇射門係咩玩法

696要打陣地先識入波
仆街一守就比人狂攻，但唔識反擊

兩隊主都會贏一球

即場點睇

咩係barcode

報假既一種

即場1.5b 夠水即入

主100%好似係

0-0

屌你老母柏雷前鋒 單刀右腳射左腳

半0-0 x 半2-2 2串1 $50k輕鬆贏

即係點

點做到

西花種西

屌你 又0:0

2埸都和 有幾多巴打會重傷？

lm完場睇人 一蚊不買閪花696

燈神卡卡西

全年重心cashed

屌你老母我食半個盤都制呀696
比人攻到咁

覺唔覺2場主都係熱門 如果開晒客是咪假波

兩隊都護級 日職護級惡過狗

鯨魚頂到和波已經心滿意足

10.5可取？

696完場7-7派一個100+一個50

d 角去晒邊

應該一客一主

ky買咩？

696 9.5b

1頁睇得個幾個comment
Block哂啲on9

停角啦

屌，咩事，半場2:2

我有無份

練波姐冇事

西花西鯨 半0全3

半和x2

你地有無試過 買2X3 太緊張
59分就開波 變左買2x1

屌鹿角半大仲未派既

櫻花主其他派一個50一個100 9-0派一個500

西花真係踢得好差，反而西鯨對版

Lm

買錯就冇，成日發現㩒錯要出返去再揀過就真

俾多幾角黎啦衰鬼

櫻花要贏呀

半場波膽有幾多倍

hi

我鯨要護級

賤種柏雷贏波啦仆街

掌和嘅呢兩場仲唔fatfat

半

柏雷 西鯨唔羊波等降班

咁正氣？

696 有11c 抽一派300

lm

我了

Me

巴狗個場有保留

我

信念

今次冇啦，入球大左通常冇角大

im

重注左2萬 食撚得屎啦今鋪

有兩隻巴狗

熱狗副龍好廢

LM
我都買左

2:3

角球

無悔

me

LM

1.82落到1.7x，角球咁樣真係唔夠膽買

Fake goal

西花連入3球熱血贏波

比多5c

依加2號龍係加沙尼加

竟然

我都覺熱刺會斷 其餘我覺得還好

又停角..

又停角 做乜撚

西鯨仲唔11個上晒禁區，點護級呀

仲信鈀黎

熱狗歐戰 仲要讓深盤 憑乜野
PSG分分鐘要輸

我都覺得拿玻有得打下

Psg應該要say goodbye, 主場都嬴唔到

PSG仲危過TOT

西鯨fg 心靈勁中

西花

1:0

我鯨goallll!

鯨魚 1:0

0:1

goalllllll

KING FISH

又比西花撚

fake la diu

櫻花jump

柏666666666

屌我以為西花goal

鯨魚goal

魚 x 696 big c

屌 未買得切就入左

柏雷上啊

柏雷 鯨魚上呀

準備補飛了

中到啪啪聲

西花主場都係西

Same

鯨+1 點輸

10c ft ok??

睇左50分鐘先知白衫係客

刷角啦。。。5個咋

西花唔刷角點玩

櫻花件衫咁易認

西花又輸 笑死

兩場快刷角啦 唔刷點入

鯨魚

鯨魚加油

鯨魚 柏電

696比人㩒住個屎眼黎屌

角呢

羅湖城fg ✅
烏法半大 ❌半場波膽1:1❌
安治2/2.5大 ✅安治fg ✅
Fg 富咸 ❌
Fg 愛斯賓奴✅
Fg 施亞拉❌
Fg 颶風隊✅
即場颶風隊6.5大角 ❌
Fg 閪鯨 ✅
Fg 696 （超重心）✅
閪花 9.5大 要埋佢2.5細波
696 2.5大 ✅
利狗1.5半大

差2.5細 9.5大
日職我玩晒

1.68

On9花送分比人護級唔撚刷角

差696角

比角呀

696停呀

鯨魚fg易到

696 d角好難捉

想要no goal

鯨似唔似有多球 有無手足睇緊直播

試下10角

鯨魚繼續保持氣勢

西花又迫害角大

柏雷

鯨魚ng

696

刷呀

仲禁屌緊

睇完上場psg主場對napoli就知今場輸完全唔出奇

護級隊上

-5c

想買柏雷ng
但唔開盤
屌

西花贏波 一世球迷

閪花NG

已死

又15分鐘0c

你可以做少一隊球迷

點估阿 咁既賽事

2隊比多6角黎啦 all in 左

柏電入未 禁屌唔入

落到咁。。。。我睇10c ft

要贏又贏唔到。。。

唔好咁啦ching

8.5s點睇

西花懶係幼細果種踢法真係睇見都炆

696繼續停

696正氣角大！

30分鐘點刷5班

on9西鯨個龍接回傳

上呀護級隊

隔離7c啦
櫻花想點

西花連公廁西鯨都贏唔倒

四隊齊齊比角球啦

7777cc

696只踢上半場？

足水想屌8.5

快撚啲11c，等抽中！

好野，買9.5,10.5依加倒番轉柏先刷

點解有禁區內罰球？

西花太柒 寧願要鯨fg

2:3

回傳

goal

兩隊一齊奇蹟10c

都係695正氣

接回傳

非法回傳

2-3
屌你老母柏電

我鹿

柏雷針

696goal!!!!

鹿仔

有無人知我咩事？我買2主
2客宜家

針晒

天鵝西花咁撚西 一蚊都唔會掂

支持

4射3中3入球

全下盤cls

西花會追和 放心

以後長追696副選陣

花快d刷啦

sor law

未完場 唔好慶祝治～～～

6k鯨6k鹿

鯨差啲20

魚會連入3:0

2.5s 8.5d
No goal
頂實

柏雷都係降班吧啦

可惜冇即場 有就all in柏雷ng

比多5c洗死咩

咩696留力 副選全部都喺反話

太陽神來多球

柏888888

佢係

櫻花cup 696-2c

派我未

-3c呀手足

鯨再嚟個擦楣

西花比角未

唉on9倒番轉柏刷

傻西先買柏雷 100%輸既波都買

-4C 櫻花...

閪花閪鯨刷角未

快刷西花

睇盤撚hi 曬柏雷素爾

696 456

西花比多5c 快連啦

-3c

696 697 698 呢

西花比c啦

西花-5c

角球呀西花

就係多得呢D唔知邊度黎既自信先會輸獲甘

柏雷主其他

20分0c
比多5c 啦

cash左兩注半和 介了

696真係派$隊

柏雷食撚屎！！！

唔驚，一陣又會有一班事後睇盤撚出黎

閪花柏雷都有人買

到西花擦柱

好在之前firmed 柏雷，唔係花，唔係有排叫

好彩無咋 差啲輸家

屌 西花快啲連c

你個名 贏兩注仲唔夠?

下盤日

696 正副選都係強陣

9角

屌西花刷角啦

好野，又半大又全大又角球

有即場既咩都輸死

-2cccc

柏雷cup呀

今晚就上盤了

手足派我呀

Av? 你個fd 上次上來摷你

仲post 埋你地d whatsapp

點都係閪花 波又贏 角又唔刷 死左去啦

角大cashed

柏雷宇宙級廢隊

柏雷3-3再4-3啦屌

cup完再比人cup返 仲有氣咩

柏雷果然係廢

柏999999999

兩場角大串左，慘死

日假天鵝西花買過一次都知死

-2c

柏雷-2goal
櫻花-5c

今晚邊隊上盤睇得上眼

就嚟有巴打派得

想護級都要夠料先得

同路 all in 曬

有角唔買買盤 要叫足全場係咩心態

有無紅格睇

西花只有細波

冇眼睇西花

不了

25分鐘0c

no goal

西花奇蹟cup

入波紅格vs失波紅格

輸手足兩皮野

鯨魚個球員用開手踢波?

下半場一角都冇屌

輸足10K

西花7.5b, 刷佢老母

閪花個種廢

抵輸啦 角都刷唔到

馬會多謝你

走地就半5全5

閪花想迫死幾多人

又唔係派我

黑撚玩開玩具啱啱轉工

柏雷係咪真係咁廢 比人cup上cup

草皮又靚左，果10K 500推上去

買晒主盤 客盤gel

有d人買696盤+角大ga

兩場和波比我收屍啦

魚快入！

半5全5

半5全5 點玩

西花真係好撚廢
之前點贏㗎

咁識睇盤點解會輸錢

696冰C得唔得
買左9.5S

1-1

Plz

4:3
我做柏雷球迷

蝕左0.1水

696-1c 快手

馬會真係贏到盡 即場咩都無得補

買左客盤 主盤gel

都話有時自己唔跟規矩

巴打你以前有買過西花就知要發誓以後唔掂西花 我以前都中過伏

下世

比多2c

櫻花都冇角真係估你唔到 好彩冇買

我買果場閪花就係反底果場

7.5b 已死

你唔係柏雷同鯨咩 睇你清爐

30分鐘0c

柏雷唔係要護級咩

半5全5點撚玩

想死

最後閪花轉左半一要左花

報警

爽？

西花連公廁鯨護級隊都贏唔倒

柏10c

柏雷真係食屎狗

696 10

隊隊都獲級 無人降班啦

護到先得架

10鳥

上到10k都唔拎$$$，抵la

隔離 30分鐘 6c
櫻花0000000000000000

Jer我做乜鳩

Fish頂住整個全格黎好喎

鯨ng?

可以開始刷角啦

Ky:大大力gel

魚入未..

我都覺 又多手

dllm死閪花

柏雷上年第四喎呀哥

9.5s，等緊cashed了

696真係超超地 出咗半班新人都可以贏

唔係jer

屌你老母西花
主場都踢到咁樣

9.5s 準備好crashed 了

西花7.5s gel 撚唒頭

1.5b有無同路人

求求兩場都和波啦

柏 1.82大大大力gel

依隊西波 買佢未收過錢

巴黎今晚100%

屌你老母西花

無買

西花求你5連c

輸撚哂

柏雷降班準備

聽你講Skip左

我都放棄左

花輸半得唔撚得先

算把啦 屈廢隊佢就識

同拉老師一樣 dklm
咩都冇

佢係咁 講一套做一套

9.5s😎

1.7

9.5b

半門全5輸死幾多人

西花屌你老母 死落日乙啦

柏雷依場輸鳩咗 我永遠記住個9號前鋒 屌你老母

得返15分鐘 柏電cup到頭一派200 唔派cd

10分鐘5角ok

Ok

西花10c 派錢屌你

追和呀

696角大串左西花 want針

下場

睇live似無波入場櫻花

輸半派100 ok？

5連到 食屎食一星期

6.5b上船

今朝我firmed就買左，無諗過落大飛，驚聚飛死，費時累左d gun左ge 人la

閪花 1.5/2 大

Gun

我好後悔冇買696 明明都禁咗入去可惜淆底冇禁傳送

Sor law

差一個角球呀

same

696 11c

2.1/1.65=閪賠率

11.5b 開心cashed

所以西花係賣分俾護級隊？

櫻花5c

100%輸

Me了

斷1屌 半5仲以為穩

收錢 半大1.5同埋角大

10.5b先岩

刷角唔入波有撚用

半5全5難定半11全13難??

半5全5笑撚死

西花食屎

抽me了

柏雷追和比個假希望黎

半5全5 勁呀

西花西鯨

2.5s頂多幾分鍾唔該

6.5大呢

6.5s要爆？不了

西花 我命令 你 快入 和咗佢

柏雷有頭威

鯨魚高水下盤

歐聯有冇重心

賤種柏敢唔敢追平輸半

入多粒啦 我個1.5b

2.21

垃圾冇角

中1場輸1場

冇角 笑4

見證半5全5了

要見證半5全5了

最後上車機會

696 串 鯨

柏雷降班啦

中3輸1屌

心靈投注
摩
Psg 通常都中

On9jai

都好 至少冇輸到錢！

賽前買左9.5細
補左6.5大

13角

13c

6.5s 等收錢

gun

想問丐幫兄弟今日成績如何

點解696冇即場

連續買兩次西花 我認我on9

一邊半4全13 一邊半5全5 邊樣難啲

閪花求下你一球

半5全5迫害我14倍過關點睇

馬會感謝你

king yu

中曬

刷角唔識入 有撚用咩 垃圾柏雷

半5全5難d

唉 辛辛苦苦度
度左成日 GG哂 好波

西花入未

6.5s 1.17

爽了

柏電刷咁多角都可以0射

如果依家5連c
完場前開唔開得晒

不得了 6.5大都開唔到

收左錢 劇本係刷角輸波

我屌你櫻花

西花含撚啦

劇本5連c 最後1c入埋

櫻花廢撚到 追你對家追一世

鯨魚水泥gel

外圍開咩讓半一 我屌你個西

得返分半鐘

cashed

西花西到連護級公廁你胃瓊子都贏唔倒

6.5s cashed

6.5s 1.17 cashed

屌你閪花

西花屌你老母

到底我點樣做到真金買柏雷 心靈買閪鯨 呢件柒事

696受讓真係咁抵買 抵針

真係踢緊波？

半5全5點撚樣賭

柏電日乙見

因為696出廢陣呃人買對家

買柏雷西花個啲咩心態
中過伏都夠膽買

鯨魚下盤2.21爽到呢

中 其實好易睇

半5全5
馬會cashed

閪花上次對696副選已經踢到尋晚富咸咁

半場補s

冇錯

玩馬追番小小又針過

你老母柏雷 輸緊都係核心外圍鳩猜

嘩, 西花半5 全5 開即場, 真係殺撚唒

櫻花咪又係咁

西花12碼

閪花擺明賣分

出左幾場廢陣都贏波 仲係唔信

放個黑鬼出來企

6.5s

半5全5 成功

半全5又幾抵輸

邊個輸到針

假波??

6.5 gel

西花食屎啦屌你老母 上場又係咁 今場又係咁

?

一早買咗8.5S 半5嚇撚死
驚險cashed

屌你老母半5全5

完左la
12咩碼

賽前見到角球2.1/1.65=閪賠率

我 仲要走地入左7.5b

Block左佢啦

本身諗住696咁都有受讓好抵買

主不敗 今晚利記有無機會穿盤

2.21 cashed

我估走盤

好買wor

有無手足可以派

輕鬆No goal執錢

半5全5 無得玩

覺唔覺最近真係多左好多假波 無人信

作客-2，點買

100ok?

明亮gel

ok!

之前個個都話防守好 對鈀下盤派錢 結果中哂招

上次平手盤中閪花毒 今次仲唔醒水

呢個10.5 即刻買左9.5s

弱智都識買巴塞啦
28年操盤手
巴塞盤
能夠一個得一個啦

你派起碼300 la

2埸客盤cashed

咁再贏多d先

又係你

寧願買主 贏在起跑線 輸2球都係和

勸大家落注時遠離賭po唔好比人左右你既決定
唔係話巴打伏你
但賭贏賭輸都係自己做既決定
起碼贏得有成功感
輸都唔會覺得無咁唔抵
我 入左注先入黎鳩嗌啦

買柏雷正傻鳩

佢都講明撚鳩一個得一個

利主場贏4球 實力應該有差距

唔會 我大注都會睇下d燈買咩 佢地同路我會縮
救活率80%

睇下對手先得架
上場被利炒4粒又講

屌 又2:00先有波賭

你岩 岩岩信左人西花個贏盤率

利贏唔到依場
出線都成問題
老撚都贏左佢

6分未穩陣
對依隊一定要3分 但係睇串唔串到盤

2點買和其他過關

派我

派?

3000蚊都貼

only哥 可唔可以比10雞我玩
再出埋必勝水比我

😂😂😂😂😂

連登仔好撚伏

馬會決定邊場開即場果條友好撚屈
次次都簡到場閪波黎開

你就係一份子

吓 佢相同既盤贏率極低

想開2000個po 搶1001先

A

得1.28 唔知買黎做咩

比我揀，我寧願買下盤
開波就可以gel到完場了

買得3k就想引人問你借？

眼光獨到 料事如神

有冇手足可以派我起機

thx mama 10.5s
好耐無見

留返即場賭算

賽前有無貼？

起碼唔會水鳩人 比山埃

我又貼先 唔知引唔引到

有2800 夠食半個月茶記

上場-3都穿盤

唔知有無人買左6點2場下盤 重要過埋關呢

80萬未貼掛

引到叫你派

贏一次好了
成日咁買輸硬

2點摩納哥直屌和波算

猁狗撚識攻咩 死守就識

能夠一個一得一個
巴塞串拿波里盤贏
28年操盤

派？ 高水

淨係買左200

no shaqiri no party

收到巴打

股票果邊執左成百粒 呢邊求其買踢場波

仲要係另一場波賽果通常都正路
佢簡到果場唔係0入球就半2全2

歐聯要買都唔會買利

細串大 鯨魚盤 696角大

咁撚有錢 去叫個雞先講啦

2018仲買柏雷 唔知啲人點生存 笑撚死我

有眼光 長賭長有啊 不用計較注碼

屍都收唔番，10K 今晚再黎

又到哂命時間

咁都mon到，James

出水未

唔明點解魚羊 但莊唔是咁錜

耶撚

11c goal係咪有人派？

今晚無錢食飯 ching

決定今晚追擊2.05/1.68

係呀 咁下場點買呀 睇盤專家

果條友屋企人係咪發晒達
唔開即場就9買大都贏

我都想問

贏就應該贏到，但驚佢1:0 2:1 d弱智野

真 派比人賭又輸9埋

事後無得講 班買下盤既又會扮晒一早知
知就事前講啦

係我就辭職
打爆馬會

最心痛是 無錢跟mama
有些賠率 不可等某個日子

係，要買5,6次先贏到個本

NOTE低先 幾有參考價值

多蒙特又送錢

真 輸錢個陣個個當你狗

鬼 才

Monaco

本來唔買
臨開波見閪鯨高水 再多手督埋696

goal and gel time

好彩度左度冇買閪花角大 輕鬆啦

應該唔玩呢埸 2隊都廢

次次見到乜撚onlyway都笑

咪出左law

人地3000買ben跑呀

睇唔撚到呀講多次啦

柏雷狗你都有今日
快d躝落去啦

有

我代mama接收ok?

開上盤，d莊咪輸晒

摩洛哥先要skip 兩邊都出局 無欲無求

屈福特

大獲 月蛇要都手指了
仲有好多手足要跟住月蛇斬

今晚日假應該唔少手足同路搵馬會出糧啦

潛左，地核見

696派錢連登仔都唔識執
都咪話唔抵死

買少少和波睇呢兩隊點閪

係抵死架

光總

我代你接收ok?

你要了解番隊波目標係咩
大阪櫻花目標係唔降班就ok
對佢地黎講，賽季已經完左
贏輸無所謂風流波一場
下盤，入球細，角細都ok

睇我心靈list會好過睇我真金list

如果那個他不愛護你 準我代你接收

佢笑點低掛

西花又數咩角

永光堂

好撚悶 想去叫雞了

我？

skip

滿意未？

of course

當大戲睇就得

又jer

696都唔買仲學人賭波

買柏雷死左去啦

訓 訓到2:00起身 一陣見

今晚多仔又係派錢波

你有我ac la
or tg me again law

輸完都好似冇感覺

派錢同贏波感覺係唔同
好緊張呀有份抽

派晒我咪得

我無你tg

on9仔

留tg

正常ge，其實都係輸500姐

你話啦
點鳩人買主嘅連登仔係咪仆街

自己覺得呢排好多假波 同埋易勝之力失左效
呢排用開bet365之力

你放低你果個，我搵你la

輸西花小注 贏696大注

好

直屌 客-客唔洗諗

上面有無cdr?有話我知

11. 光速銀桂

除左1，好似全部都係

受騙的那個比騙徒更混帳

多毛毛受讓半一
個盤咁鬼

好緊張

789好似係cdrom

表示active

7號漏左支煙

2-10

#144

係咪無cdr?

唔使緊張

係

派我派我

Active

好簡單用追故SCAN 1 SCAN就知

今日1200希望上1700 有冇巴打有訓醒收錢心水

有結果未

合理

布魯日[0/+0.5]

派頭10，唔洗抽

你派?

有啦 我話派頭十 都無話抽黎派
比我寫左名嘅tg我 每人100啦

岩岩排11 針了

大戶

頭先佢咪話左派頭10law

紅星 馬體 04 玩多埸英甲

表示感動流淚 願一生跟隨

馬會派錢盤 摩納哥

嘅對家

Tg 左

好彩聽呢到啲高手講買696，又可以上去dup骨

派埋你啦 tg我
其他唔使問啦

又益晒CDR 成個POST 第1次留言就係LM都派

派埋先上去？

其實789係咪CDROM

Lmlm

找數真漢子 祝長贏

...

邊個係呢到高手 我想跟佢搵食

8 9成

你地自己tg比no.我 我沖完涼落去

TG @HIXXXX ?

留名

89 好似未見過

我就BLOCK咗4
7 8 9都未見過咁制

1-10都係

Tg左你

好多人派 連登波台有愛

巴打我地一齊針下今晚D波好無

唔想針了

我叫佢唔派你先

連續兩日一係連贏 一係就連輸
個心頂唔撚順

又黎斷一？

致命3x1重現江湖

我都冇，叫左咁耐

連贏好爽

有輸有贏先好玩

咁聽日買連贏

因為今日係波台大勝日

[url][/url]

利-2好難唔買

姐係係la

連嬴 旺起個陣 有時真係9買都中
巴打可以一嬴個陣 買多啲

大波啦買

嬲嬲地用必勝大法先

尾盤再定 今次堅致命

我下次8+1買其他和先，唔中搵返你，ok？

不賭？

兩邊買晒

40120235

好伏

就好似psg開親盤都輸

57925505

今日波台有愛

拿波 利狗 波圖 大波算

9點前未tg比no.我嘅話就唔派了

巴打呢

點解冇人講多仔今場果場

根本唔洗高手 係個人有無常識

但我會試買

7/11 重新上路

利狗 9.5細
摩哥 上盤

摩納哥讓得平半 係唔係呀

psv大船?

你岩，一齊贏

根本唔洗諗 買對家

派埋我 得唔得 你好靚仔

下次啦

次次一係miss左 一係抽唔中
未試過有人派..

差1個

今晚歐聯有咩過關組合

今晚完全唔識點買

早啲訓

後備ok?

猁 熱 疤 日 psg 波圖 6x1

多仔呢

多仔有受讓半一咁so

唔知肯唔肯轉盤

後備一號

尋晚早果兩場俄超中，之後深夜西波買3輸3，到今朝美洲波又贏返3場，而家又輸兩場

富咸正仆街 斷3x1

下體

馬體

今晚熱剌讓一球/球半。會唔會讓得深得制呀...

下體會 唔係無高甸同哥斯達咩

屌，係喎，唔記得咗

ching

馬體會仲唔轉盤

4點先開場 收左利記個場錢先算

馬體會無即場

想買紅星

Psg 會出局？

有無人買psg

拿玻里

真係差一個 等到你9點半

Napoli同Psg 55波

想買poli

想要下體會國米

好小見psg咁高水驚鬼鬼地

下盤囉

this is me

我睇似拿玻里不敗

大家信唔信我勝率低過書包。。。。

係咪煙花之夜巴未搵我？

遲左上黎lm

唔出現可唔可以派我

日職輸2k
仲要ot 到宜家先放工..
好撚灰

岩先過關2主開2客
我諗今晚應該無運行

cdr 可能中左都唔知

有人想派錢可以隨時搵我

唉

下 你買左咩
岩岩6點兩場根本派錢咁派

咁我入多一份比mama 等佢話事

我呢

2 串 1 角大..
半客西鯨..
諗住追西鯨fg..買個時.個老闆叫開會

GG 補飛都冇時間

買少一注好過輸多一注

閪鯨 半5 本身以下半會爆刷 點知停撚哂經

我都係咁諗..但西鯨fg

重心多蒙特今晚 睇左成日

今晚巴塞想直接客勝

屌你老闆

真

今晚仲有大把派錢

屌 我都係勁重心
已直屌客勝

等你出水ok?

美斯傷左 冇得睇佢

睇完上場full match replay
完全睇唔明點解會係PSG讓波

唔係好番咩..見佢有練波.
馬會都可以買佢

30分啦 ching

好快唔會讓波
出面轉左平手

多仔 唔買返黎搵我

後備左好耐

唉好啦 派你啦 tg我

可以買ben跑了

蘇狗都夠做啦

會坐喺後備，肯定出返二十分鐘比佢練

睇黎巴打真係執好多

巴打 祝你長嬴 嬴大錢

多謝 要繼續贏多啲

又是餓的一天

我都餓緊

對半分OK?

我唔掂啦

買左六合彩 中左派頭10個手足2800

聽日先

中左先2800

係唔中既 下期再努力

得番個回晒塘既水貨 分分鐘輸